Spiatoon2漆彈大作戰 #3 來排Rank啦!是雷還是神!?

1

2

3

5

4